[開定先]利物浦個龍唔係話好撚勁嫁咩，搞咩第一場就派膠

比仔屌就有份